想多謝菲律賓佬幫香港頂左咁多個颱風

當還息咋屌你老母shit skin nigger

堅信無菲律賓人係無辜
當年人質事件
我屋企養左六年既下等人竟然陰陰咀笑
我老母即刻炒撚左佢

駁唔到

抵啦

賤種人食風啦

我每個星期都可以免費去菲律賓一次
我親戚唔相信
於是我帶咗佢地去旺角道天橋

支持

師兄知唔知邊道最多菲律賓人
就係菲律賓喇

冇睇Thor3?

Philippine is not a place, it's a people.

我屋企個賓妹前日先返鄉下，咁好彩比佢撞到個風

鬼佬眼中關我撚事
我眼中redneck=賓狗>你果個做雞養大你既老母

呢個國家由上至下都係賤種黎
抵一世都做香港人隻狗